明愛馬鞍山中學 篤灰老師張善恩錄音流出

日前明馬兩學生俾人篤灰，我想大家知道真相，因為我是非常關心學生的，我不同意要將學生置之死地。
學生們不敢，亦不懂得如何指證張sir，但我作為知情人士，不希望教畜再遺害人間。
大家無耐性的話，可以01:20開始聽，有講佢搵社工、校長、警民關係等
張sir唔好再扮傻啦👋🏻

利申: 我係張sir同事，post返自己聘書先

Push

推

屌佢老母枉為人師

推爆，教畜仲大罪過黑警

多謝你挺身而出

一米兩米都爆死
吹大D呀

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

推 手足好波 消滅教畜

up

推呀屌你係到扮撚晒野

推俾全世界

講到好無辜咁喎...............屌佢老母 教畜永遠都係咁 懶係為學生好咁 收皮啦 你推佢地去死咋

你講乜都得架啦偽君子

屌你老母，扮黃比深藍可恥！
之前個post係咁叫人fc班人去撚咗邊？入嚟聽留言啦仆街！
師兄小心，你放得呢段錄音，張善恩好易locate你。

小心check清楚自己有無露底啊CHING

扮撚哂好可憐咁死教畜

之前仲一班人話佢黃

推
多謝巴打

屌你老母， 呢條撚樣教嘜撚野書，篤灰撚。
讀 chem 嘅係咪唔可以做實驗丫

張狗

屌

721 831 101

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

係咪張善恩?
我fd話佢細佬俾佢教過
喺佢細佬舊校堆老師既fb到搵啲合照

張SIR鍾唔鍾意BBQ

俾左朋友細佬聽
話似佢把聲同講野方法
樓主應該係真

多謝巴打你大義滅親！！！

感謝

警甴係殺人犯
警甴係強姦犯
我要真普選

唔好將個怒火發洩喺學校身上， 更加唔好意氣用事令學校師生陷入險境， 問題係各行各業都有仆街
我哋可以做嘅 就係唔好令自己成為嗰類仆街

真係好pk

垃撚圾

正仆街

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

篤灰...
血債血償啦

仆街

個兩個學生唔比保釋，依家仲橫坐緊等上庭呀DKLM

From 被捕人士關注組

樓主請pin

push

收皮啦教畜

唉屌其實睇報道
分分鐘兩個細路唔知係炸藥
純粹想問老師求助

推 死教蓄

推！做得好！

仲有渣打個條女

推到做過街老鼠

推
721
811
831
101
1111

pish

推得咁慢嘅？明愛手足condom嚟？

推到佢仆街

推
推
推

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

含撚啦屌你老母 張善恩

推推推推

張善恩嘅行為衰過渣打條八婆

巴打辭咗？
咁勇嘅？

死教畜

報串仲講撚到自己無辜咁

推到仆街

惡有惡報

哦 獅鳥啦

搵警民關係組同林奠搵檢討委員會一撚樣係語言偽術

手足接佢返工放工啦

推推推

真教畜

屌你老母 又話唔同學校講 又出講撚咗 屌你教畜 枉人地信你
屌你老母死tone 講到自己唔撚想咁 明明自己做撚哂所有野 屌你老母

不過手足都要低調呀 希望嗰兩位冇事唉屌

好人一生平安

手足自己都小心啲

721

良心老師

仆街 死十次都唔撚夠

真係好憎呢D教畜，扮好人chock學生料

不推不是人

點解一開始會同呢條友講帶咗包野返嚟

踢

Tui

罷明賣兩個學生料駁上位

推爆

佢全家可以收收皮

教畜

推爆教畜！

樓主先係真正教育工作者
我代表連登仔向你致敬

講到唔關佢事咁
CLS 沒收完仲完給四
傻撚左？

幫推

點解男人老狗把聲咁gay咁 bitch

屌唔洗Spin啦教畜

好撚仆街利用學生信任

就咁想當無事？

屌撚柒呢啲撚樣啦屌

D死人語氣
完全係忍唔住笑果種睇你點死既語氣
屌你老母死教畜

屌你成個八婆咁

推 多謝你

多謝手足

收皮啦

仆街啦 死教畜

仆街，原來真係gag

首先篤灰係可恥 但同學仔們唔好乜都同人講呀

扮死狗

如果真係有炸藥一早炸死佢

張sir 學校收屎包？

You are doing the right thing! Thank you!!! Respect

樓主小心好人一世平安

樓主
聽聞有人估到邊個出post啦
你聽日返學小心

ok

教畜 垃圾

有佢係教育界，我地就 byebye

推到佢死為止
垃撚圾教畜

聽講佢話自己黃但係要同暴力割席

扮黃啦頂佢

佢把聲好難頂

其實有啲聽唔撚明佢噏緊啲乜鳩

推 死教畜

臭雞

真係好賤！可能累到學生坐監！

屌佢老母

重有社工同校長呢？全部都唔撚可以放過！

呢啲人渣如果俾雀仔咬應該無人反對架可

死教畜 垃撚圾！

俾我係佢一早跳樓死
害撚死自已既學生仲係度推卸責任

聽曬錄音
只能夠講係佢蠢 同理心真係唔夠 十足十好似班細既處理唔到 射俾大粒幫手 但明知大粒野一會嚴懲架啦
聽到好似事不關己 自己都唔想咁 但呢件事係佢一手促成 破壞左師生信任
佢係咪contract 想保住返工 想轉perm先會咁呀？
唉 學生信錯老師真係好好大獲
其實佢用老師權威可以迫學生遠離學校製造化學品仲好啦⋯

裝修

比渣打事件更嚴重

想知咩事 跟得唔貼

之前邊個話佢深黃又播六四片又剩話？

教育界之恥

有無人家訪張老師？

屌你老母張善恩

死教畜 你屋企人睇住啦仆街

推爆佢okay?

tui

衰到咁

真係好仆街 肯定又係啲藍屍教畜

推到佢仆街死

垃圾老師

就係因為信你條仆街教畜
依加你兩個學生要坐到 1 月尾啦，你開心啦？
開香檳慶祝啦？每晚實訓得好好啦？

樓主小心
有咩要幫手出聲
咁既老師
呵
佢真係好正義

pish
一定要有行動

推到中共倒台

DLLMCFH 死教畜

Dklm

無心機聽，推撚左先

手足小心

好感激你係民主同同事之間作出良心選擇，香港好在有你

唔想搞大件事 講比警民關係組....佢有冇腦？人地唔係狗？

傳聞死gay lo一名

鶳

樓主好有誠意 跟足規矩貼埋證明

大力推

pishh

搵警民關係科唔係報警
諗住同嗰官講睇吓可唔可以唔留案底
嗰老師都幾on9吓，同埋聽唔出有任何內疚感

另外唔該所有人真係唔好衰on9同天真
冇嘢值得你威，保護好自己同其他人，唔該

有心想蓋件事問個學生拎曬啲tatp出嚟 搵個位dup走去 dup入河乜都好 再輔導點都好過踢爆下嘛

欺騙學生嘅信任，亦冇盡老師嘅職責循循善誘，教畜也

光復到既話判佢死刑
唔係講緊呢位張蛇
大家唔好諗多

偽善撚

偽善撚dklm

P

推爆佢

比信任嘅人出賣係最痛
恭喜張sir成功令兩個小朋友呢一世人都唔會再敢真心對待任何人
作為教師 你教識咗佢地最重要一個道理 就係除咗自己咩人都唔好信

push, 證據確鑿

你地唔洗估樓主係邊個啦,張sir你收皮吧啦

私了啦

聽到一半唔聽啦
條仆街扮哂野 驚上身 周圍同人講
含家剷黎

我淨係知道累咗兩個學生嘅一生

屌利用學生嘅信任

樓主應該都有份

可以點推到條仆街仔冇工返？！

其實果兩個同學點解要同人講？
好威？

Push!

，

聽聲都覺假

成個八婆tone

你見之前連登有咁多人幫個阿sir講說話 就知個阿sir幾得人心 學生應該當佢係自己友 先話比佢知

TATP呢啲咁reactive嘅炸藥點會可以裝一包仔,仲畀佢攞嚟攞去呀,求其點一點都即刻爆炸, 佢依家報咗警，嗰包即使只係一包普通嘅糖，都可以俾黑警屈做炸藥， 只後一定慢慢同佢計

收皮啦 完全唔覺得佢難過！
明知d狗癲既 都要將學生送過去
根本係送羊入虎口

係想幫學生就應該同學生傾下點樣處理個樣野
而唔係走去報串
係覺得難過就唔係上庭求情
而係承擔學生既打官司費用

正教畜

之前十五十六，而家各位可以做野了

推 多謝手足

拉自己學生

Push上熱門

再push

Ho ball

唔好比教畜再害人

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

為咗明哲保身 犧牲班學生
仲要咁撚多狡辯

佢係貓哭老鼠
最扑街係依種
建議𨍭工去做狗
會好受歡迎

你訓唔訓得著呀

Thanks

認真我聽完覺得佢似係唔知點樣處理呢件事
係處理得柒，問心如果係你見到自己學生帶包炸藥，自己又驚 會點處理

果兩個學生自己又on9
老師社工從來都信唔過佢地只係打工
99%同你扮fd係方便做野方便同校長講同同學相處得好

沖落廁所咪得囉on9 扮晒無辜

推撚到佢上天呀

死教畜 學生信你先同你講
你條死仆街推佢去死

坦白講
你話唔知 冇諗過咁大咪得囉
你咪善意同佢講玩還玩咪玩到學校度
咁撚樣篤灰真係仆街

蠢真係唔係一個藉口，而家個結果已經返唔到轉頭，你覺得危險咪放係d空地囉，再唔係倒左佢又得

教垃圾學校既老師都唔方有腦啦

Dllm 張善恩 邊撚到善呀

擺明佢係唔想上身，知自己食唔起想射個波比校長學校。如果佢幫手處理=佢有份。
校長同一想法=食唔起射俾班狗黎搞。
我覺得件事好on9同好慘，都覺得學校同老師係無心幫學生禁低。

但問心，有學生帶嚴重危險品，用咁既方法唔覺得有咩問題，雖然而家係特別時期但不等於要將自己準則降低。本身學生點解要帶危險品番學for no reason？
你話帶豬咀眼罩都報警就100%學校不知所謂，但炸彈wor。

你話出黎發夢帶乜都好係我眼中都係合理，但番學有必要？

Btw我結論係香港所有中小學教畜都係不可信。

係咪而家盲目到基本道德標準都無
我覺得抗爭核彈都唔覺，但唔代表要逼其他人協助你或者變同路人。

假設食食下飯普通餐廳有人整緊火魔法，餐廳報警，我唔覺得餐廳會有錯，佢只係仆街。

笨柒既係整既人唔識醒目睇場合
同今次事件一樣，我唔明帶左炸彈番去有咩值得講？點解要自爆？有無諗過後果？

如果發夢都識帶口罩識熄gps. 點解要帶危險品入學校呢一個點都鎖定到你既場所。

唉...真係上左寶貴既一課

唔割

一定要起底
有冇手足有多啲料爆
爆到佢唔敢出街先唔會有下一個篤灰教畜

屌，前幾日仲有人話佢深黃，屌，深條撚呀

1

好似係個學生去左發夢 有人比左d化學物品
佢地可能都唔識處理先搵阿sir

總之個on9 阿sir有咁撚多種處理手法 偏偏揀出賣學生
個學生都交左tatp比阿sir 保管 就知佢地冇心係學校搞事啦

篤灰已經唔係同路人，仲要篤自己啲仔

我聽錄音就係學生主動同佢講係炸彈
個啊sir重要後尾上網search先知咩黎
姐係學生一定比啊sir早知

呢個情況帶番學校重要show出黎 你覺得應該可以點做？

如果將炸彈轉左冰，有條友係街塞左袋冰比班學生，學生知道係冰同時帶返學俾人發現報警，你哋唔通又覺得係個學生岩？

根本好多人就係覺得有炸彈，應該係抗爭手足，應該點都唔割
但係你有冇諗佢嘅動機不是抗爭，比較似係炫耀，亦都不是一個適合既場所，佢嘅行為亦都係戇撚鳩呢。

幫條畜生講噤撚多廢話做咩啫？你係呢條畜生啲親戚/同類 呢家結果係呢條人渣 背信棄義。外表為人師表 但內心就人渣敗類、出賣學生、推佢去死。處理呢啲嘢有好撚多種方法 你明唔撚明

Fd話中學嗰陣啲人喺佢背後笑佢似gay佬

咁你諗唔諗到有啲咩方法可以解決，我覺得寬己嚴人係一個好差嘅想法。
同埋係個阿Sir主動叫佢俾佢keep
先唔講喺唔喺學校搞事咁你帶返去做乜撚嘢姐，如果冇諗過傷害人但係袋撚住把開山番學，又覺得無問題？

唔好撚講完一大堆廢話 後邊加翻一句扮撚曬中立/扮講道理啦 好撚嘔心呀你 總之呢條仆街一撚定要為自己做過嘅嘢負責任 出街仆親唔好撚喊

屌 個阿sir講個對自己有利既版本啦 佢成段錄音都係幫自己解釋 就算點炫耀 都唔係同阿Sir炫耀 淨係同一個阿Sir講 就知道係因為信任la
聽學生個版本都唔係咁嘅
細節嘅嘢好難知道真相 總之個阿Sir就仆街啦

幫佢講好說話未啊？dllm

個阿sir緊係講對自己有利嘅版本

認真討論，講番小小有意義既說話ok?
你打呢堆野同耿爽生成器一鳩樣無乜重點
有好撚多重方法，咁係邊種？如果處理得唔好到時個責任係邊個？

咪就係 最撚憎d人扮曬中立看破紅塵咁
個教畜最尾扮曬後悔咁好嘔心啊屌

咁你講得出呢句個學生戇鳩鳩帶炸彈返嚟係咪都需要為佢做嘅嘢負責
有冇一個人有正常邏輯可以同到我講嘢？

多謝巴打

屌駁唔到，明知報親狗嗰兩個細路肯撚定會比狗咬。搵警民關係組佢地咁做同送兩個細路比差佬冇分別，啲粉冇加工根本乜撚都唔係，講到尾條友都係為左份工唔願意攬學生，索性推個波走唔關自己事就算。

屌你老母成班變撚到支那憤青咁撚樣好似失去左思考能力

種善因 得善果
張善恩 得惡果

見到啲回覆....
我覺得呢位張Sir都幾多仇家
聽完段錄音最多係話呢個阿Sir係蠢會信警察幫學生唔留案底

作為老師嘅立場佢做嘅嘢係無錯
如果係好危險嘅爆炸物
成間學校邊個可以處理到?
呢度個個淨係帶住發洩情緒咁鬧...

根本個學生一開始就唔需要帶呢啲嘢返學校
你發夢還發夢都唔好害其他手足呀

你係咪on撚鳩嫁，咁手足帶氣油彈出街都係犯法、有機會俾人拉，咁拉撚咗係咪又係衰佢哋on9呀？照你邏輯佢哋係應該要為佢哋做嘅嘢負責、打死無怨啦。 你知唔撚知你呢句得撚罪曬所有為咗呢場運動而帶犯法人出街嘅人，on9仔

係咪選擇性失明，點解自己嘅事自己嘅責任會expect有人無條件為你執手尾？

總之係我一定唔撚會㨂篤灰呢條路
如果唔同意佢地 自己處理左化學物品 再同佢地說教
為左份工安穩 就可以推個學生坐10幾年? 佢自己一定知上報左有咩後果啊

p

唔篤灰咪唔會有責任囉嗰兩個細路，依家爆撚左未呀啲粉？未爆既你報狗托柒？

仆街死教畜

屌你老母喺度非黑即白其實你咪戇撚鳩㗎
成班撚樣好似冇獨立思考能力人哋講乜就跟咁
而家講緊個場合啊目的呀你做緊乜撚嘢呀
你上街做呢啲嘢大家明白你目的係抗爭，合理。

咁你返學帶炸彈嘅意義係邊撚到呀？ 屌你老母。
而家講緊你唔適當嘅地方做唔適當嘅嘢呀傻閪

屌你老母你試吓搵日入去龍門冰室到邊食飯邊整汽油彈，一樣會有人叫你收皮唔好撚戇鳩。

我思疑pinklinboy就係佢本人

多謝你

你同冇講有咩分別，你認為一個濕鳩學校阿Sir搞得掂？
咁如果中途搞唔掂有意外又邊撚個負責啊
做人思想可唔可以唔好咁單一諗嘢呢 我見真係好撚多人都好撚幼稚
即係你唔幫我呢你就係唔啱啦你唔幫我就係你錯
冇撚諗過自己有責任保護好自己自己有責任去保密

沒有良知的老師

點解Expect有人一定會幫你隱瞞
而唔係自己唔俾人知呢

屌你老母成班都痴撚線一言堂咁撚樣

果然偽善撚比真小人更恐怖 博取到你信任之後位 sin學生獲金嘅

d粉仲要只係夠卜一聲咋 仲弱過盒火柴 屌

根本就係 咁撚激動

唔想 唔想 唔乜撚嘢想

見到連登成班幼稚到好似支那啲小粉紅咁
風向吹邊就麻目一邊咁樣講完全唔撚去思考
希望佢哋大部份都係冷氣軍師
我唔相信出到黎d手足係咁撚樣諗嘢

不撚知所謂

仆街啦，扮撚晒嘢

馬鞍山明愛 張善恩老師

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喂，你唔好喺度偷換概念啦。
呢家個重心係放喺條畜牲嘅處理手法度
你咁講入撚咗龍門冰室整汽油彈
老闆報狗都係情有可原啦
五毛狗firmed

講真帶左啲份量爆起上黎只夠卜一聲既粉返去，就算係個學生on9同左個自己以為可以信任既人講，你作為人地師長你走去報狗同送佢地上法庭處死有咩分別？大撚把學校打架cases都私了啦，我唔理啲粉威力有幾勁，總之一日冇炸死人你就唔應該報差佬。

但咁唔撚代表個老師冇錯lol
淨係同佢一個老師講 就知佢地關係非凡la
出賣熟絡嘅學生 正一仆街
個呀sir做唔到完全企係學生立場 保持適當嘅距離la

我變咗5毛狗，真係笑撚死我
我覺得真係夏蟲不可語冰
你自己睇返你講嘅說話諗下自己有冇問題，或者伸延落去諗多少少
層次真係有啲距離，唔想同你解釋咁多因為發現你真係戇鳩既

Dllm依加唔好個學生比老師發現有tatp
問題係比熟絡嘅老師出賣 插左一刀

祝你被你屋企人篤灰 藏有汽油彈 坐返十幾年 先再同我講個呀sir 係冇做錯

用撚緊你嘅概念延伸緊呀 露撚曬底啦傻閪
學你話齋你咁同無講無分別、講翻少少有意義嘅說話ok? 、我同你嘅次真係有啲距離，唔想同你解釋咁多因為發現你真係戇鳩嘅
萬能key我都識用啦傻閪 冇論點而draw嘅conclusion有邊個唔撚識

多謝你啊手足推啊

咁而家知班話佢係黃既人 咩身份啦

有無人想跟隊？召集兩個人足既朋友一齊

嗰班似係傻膠學生，有做過教育界既就知同學生打好關係比老闆睇仲緊要過識唔識教

喂，打手全面進場未，兩個扯貓尾唔夠說服力

其實假設代入一下
如果你有個好親密的朋友
有日上你屋企玩
然後同你講佢係街度執到枝槍唔知點處理好
依家仲跟緊身帶埋上你屋企
其實一樣係會好難處理
出於師長對學生的愛護
亦都無可能叫佢離開學校
而事實上有咩更好的處理方法呢
真心求教

果2個學生衰信錯老師 都已經受到懲罰 被狗咬
系網上屌下篤灰狗都唔撚得？個懲罰算輕啦
垃圾教畜

咁樣都叫愛護？
轉個頭同第二個人講

報仇

兩包共重約三克重的「TATP」 可以同槍比？

呢家班有大部份政府高官做係用緊呢啲講嘢嘅pattern

個寶寶無好好保護自己係佢地傻
但都唔代表個老師出賣佢地 報警民關係係啱
再講 單憑個老師自吹自擂的錄音就信個老師
你點知個老師無為求自保而吹到自己係逼於無奈？

佢出於咩目的僅憑錄音唔知
但事實上切身處地我自己都唔識處理
不過都肯定的係
由同學話俾老師知
越多人知道
其實可以操作的空間係越黎越細
即使你自己想用一D彈性的手法去處理
但你都唔可以保證其他知情者唔會告密
最終無可奈何下交俾警方會係唯一的選擇

個人覺得只能買個教訓。。。。。。

點樣唔同意學生手法都好，都無可能合理化篤灰行為
佢做老師無借口話自己唔知黑警而家有幾殘暴

你咁樣解釋唔到點解佢要同校長講
點解要篤灰
點解要背叛學生對你嘅信任

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

自問一個和理非
無任何爆炸品知識
你話見學生有槍傷都仲識搵議員搵下醫療團隊
化學品係無專業的對接單位求助
認知到的就係黑警。。。。。。。

其實不如你地提議下可以點做
真心想知

佢係科學老師

辯方大律師郭憬憲質疑 0.5 克的 TATP 是否屬爆炸品，並就此呈上香港大學化學博士鄺士山的報告，重申被告所管有的 TATP 份量只會構成如杯蓋般大的氣體。郭強調被告只是好奇心重，學校及家人會「睇得好緊」 。

係啊好危險啊，篤灰狗都可以俾你講到咁鬼無辜，你識得佢定點啊。

你唔配叫和理非
你係左膠咋
條友係化學老師
會唔知可以稀釋咩？
仲要得0.5克
仲要知班學生係好奇亂執咗戈包嘢

但係都仲要篤灰

隻教畜扮晒嘢 好嬲呀

再講又俾人當埋係鬼
只係係無知識又求助無門下
又唔知會幾時爆同影響範圍有幾大
係的確會話俾佢覺得信任的人知（社工）
而好自然好快會有人覺得會搵最大粒（校長）果個出黎負責
同人性上諗
假設係個藍絲教畜有心篤灰就直接報警啦
都唔洗再搵社工校長（不過有無都係靠段錄音估）

不過啱啱見有人話佢係化學老師（真假唔知）

好
我唔配
收聲

推 屌你老母教畜

篤灰死全家

佢唔想惹禍上身 就扮傻 同學生講當冇聽過 撇除晒d關係 講清自己立場
好心咪撚假惺惺話幫學生處理 到最後又話處理唔到 就去報串dklm

Dllm 偽善撚 咪撚再扮自己好難做
唔想幫手就直接講啦 扮冇聽過咪得囉

出賣學生信任嘅教畜

應該無的。之後講多兩個回覆道理講唔過就會好似癲狗咁追住你黎咬。
巴打我勸你唔好再回佢地，棧浪費自己時間

偽君孑

原來哩個世界真係咁多on9
18歲仔on99帶包粉返學重自爆係炸藥
dllm 18歲講嘢唔經大腦 唔講重以為幼稚園K3
個on9阿sir竟然信哩個世界有社工唔篤灰
重要講到乜都唔知情嗰下火滾
個校長又信乜撚嘢警民關係組 十足嗰啲以為報消防警察唔會知啲傻9一樣

究竟佢哋哩半年瞓咗幾多個月呀

Up

屌 起底啦 老師都唔保護學生

Push.

真係屌佢老母

真係好嘔心

其實果兩個學生都好大責任，
有咩理由周圍同人講
個阿sir就仆街啦，
你倒落廁所都好過報上去校方

目前得一個上庭

出賣同學信任都可以無事

其實本身條撚屌唔係黃底都無咁嬲
屌你老母，個兩位學生就係信你呀
見你係學校都無乜野 又多學生圍
估唔撚到你 原來係咁既人
希望明馬有上連登既老師 可以幫兩位同學求情
盡量有幾好寫幾好！
我都會盡我自己力量 去叫人幫手 多謝

其實人地得十幾歲
仲要讀緊書 咁佢地最信就係老師 都好正常

diu

係教科學的
所以佢講既野完全係幫自己辯護
佢無可能唔知係乜 無可能唔知有幾大影響
同埋正常人都知 講左比校長聽會點喇
呢條撚樣擺到明想上位 想做主任
點解你會諗條教畜有心篤灰就會直接報警既？
如果學校有事 老師係要直報校長
先再報警的 咁簡單程序你都唔識？
姐係簡單講 佢係存心報警篤灰的
唔存在你所講既有心就直接報警
所以佢係無心 因為佢搵左校長社工
唔好再幫條仆街用無稽既野黎辯護

教育界冇1個係無辜的

屌佢老母又話唔通知校長,轉個頭通知社工校長
篤灰就篤灰啦屌佢老母

依啲叫教畜

有幾?
一係偷偷地掉落海
一係收好備用
屌你少量TATP 吹到好大包咁
再者,你收好唔郁佢邊會有事,佢大可以收好然後放學畀返學生
篤灰死全家,仲要欺騙學生o既信任

仆街到

代樓主post:

推到條教畜身敗名裂

張sir由事發第2日已即時休假，暫時只知休到12月9日

今時今日仲揾警察 瞓左幾耐阿？
話唔係推個學生去死 一係就扮傻 一係就無腦
解釋咁多 得過且過 苟且偷生
無人會原諒你 你既學生一世都唔會原諒你

另一個呢？

消滅教畜

推撚到佢死全家

推
多謝手足

背負學生的信任

仲完全唔覺得自己有錯

推 要全港人都聽到

黃係黃，不過係單嘢黃撚咗個黃

多謝樓主手足
樓主返到學校 唔知點

成段錄音係單向性，得老師講
流出原因係乜？
講到自己好無辜咁
如果自己唔想攪大件事
同學生講一句唔好帶返學校
我當乜都唔知有幾撚難
偽善撚，屌你老母
做教師，你食撚屎啦

Push!!!!!

搵警民關係組 不等於 報驚
好撚嘢

張善恩，呢場係一場抗爭，你害死學生喇

大把

篤完灰仲要扮曬好人

有名有樣有地點 唔係唔出神獸下話？
屌你老母垃圾教畜

但學生都醒少少唔好自爆

大把人面獸心既「好人」
比驚甴更危險

教畜。。。人人得而誅之。。。

聽到後面好撚嘔心啊屌
篤灰就篤灰啦屌你老母 咁撚多解釋

殺老師

死教畜 番大灣區教書啦 dllm

突發！沙田馬鞍山人入

咁多位手足如果見到嘅幫我傳開去 如果佢哋查CCTV嘅話街坊好難見到 今次僥倖收到訊息 唔代表下次會 唔傳開去嘅話手足真係pk求下大家幫我推

扮黃真係好仆街 快啲落地獄啦

成日見好多小朋友好鍾意周圍講自己做犯法野，連係fb公開講都有…係要比人知道，真係唔明點解。

依家個炸彈有爆到咩？負乜撚野責任呀死教畜

Exactly 真手足點會割得咁快

推撚爆

個教師係咩色都好，發夢玩online就出少句聲，保護自己

3:13個到係咪第2把聲黎

頂 我都係諗起呢張相

講真，掉返轉就算老師係黃都唔會篤藍絲學生/POPO家長。呢單野個問題唔係藍黃，而係老師明知家下有濫捕問題，仲推學生去死，破壞學生對佢嘅信任，係專業失德囉!!!!! 教畜

起左底未
好似住元朗

我諗佢地有種好威的感覺。希望之後佢地要多加保護自己

你偷偷地帶包煙返學都唔會同老師講啦…帶炸藥反而同人講，唉…

dklm

多謝你，自己小心呀

屌 推啦真係要 條仆街累左人地一世

把聲好撚Gay

嘩死教畜玩批鬥文革 有無人接放工

咁擔心其他同學
即係唔驚裝修啦

仲要Gay佬樣
gay佬tone

如果冇呢場活動 學校應該都唔會報警
校長一定為左政治正確 走去報警先

清算

教畜同人渣有咩分別
唔死都無用

屌 好撚仆街

張教蓄，你係仆街就仆街哪...害死兩個學生...
人地信得過你致同你講，你就推佢地去死
扮乜燃野驚危險，爆死人未丫？學生都未驚，成年人驚爆？比Ｄ常識哪！
你今日失信於學生，毁掉佢地的將來，是事實亦無法補救，他日你一定要還！
你做人都無資格呀，仲點為人師表呀？
多謝樓主給我們一個真相，同埋將依條教蓄公諸於世。

Pusg

呢個呀sir而家仲有得係學校教書，呢個堅係畜生黎

打得飛機多？個頭線去到頭頂

推！手足你要小心呀

屌個陳姑娘都仆街

佢老公狗司嚟

唔怪得啦 一定唔可以放過埋佢

雖然有咁既後果好唔開心

但我想問大家個老師可以點處理?

1. 個學生講左比佢聽, 有一日如果個學生比人周到, 仲要話"我一早問過老師點處理, 但佢無理到/叫我好好收埋" 咁個老師會奶埋野

2. 比左個老師, 自己收埋/掉左, 咁如果果兩個學生口響響講左比其他人知佢地比左個阿sir, 咁個阿sir 就PK.

雖然真係唔想咁講, 但在我角度我睇唔到佢仲有咩方法可以處理

推 多謝你肯講出黎

推爆教畜

呢啲仆街要死全家

推

害左人一世

呢間學校不嬲都誤人子弟多過食飯

1.個老師唔識同個學生講唔好亂講野 同當冇聽過
唔信個學生衰左 仲特登拉個熟絡嘅老師落水
其實個阿sir係冇教佢地同高form 但佢每日晨早流流走去同班學生吹水
個問題係呢度 平時就同班學生扮fd 特登朝早落去揾佢地
點知一有事就推佢地去死

不撚知所謂

欺騙學生嘅信任

枉為人師

偽君子

篤灰狗

推，唔好諗住算數

推張蛇落地獄

每日一推

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

未見過啲老師On9n9五咁推人地去死

DLLM

但你又要諗，根據返班狗平時大肆吹噓嘅威力
假設包嘢係真，如果包嘢係學校爆
咁個老師同其他人就會陪葬
加上正常市民係唔具備處理爆炸品嘅知識同能力
咁報狗的確係唯一嘅做法

當然我就唔信包嘢咁撚勁
而且仲要講到好似通街都係咁
但就真係要諗諗計要點樣反文宣
同埋做呢啲敏感嘢，唔係一齊落手落腳嘅就唔好同佢討論喇

屌你老母,枉為人師,保護學生都要啦,仲出賣學生

推呀

一個都不能少

呢間野太多人渣

朋友係佢舊生

個仆街話佢無錯喎

教畜必須嚴懲